今鋪美股真係最後逃生門，今晚唔放下星期唔好喊

蝕少少都要套現
熊二反彈完結，耶穌復活後正式熊三
S&P 1500點見

留名binc

lm

留陪學野

雖然令住幾百股SQQQ, 但都覺得會升

個巿見咗底

S&p 是什麼

Shit & Poo

你邊撚個

唔放下星期開心到喊

留名，等睇樓主俾人恥笑

留名等笑

好快會後悔

蘋果：46歲PTU男沙展肺衰竭，入深切治療部插喉

終於有第一滴血喇
我要全世界都知

留名睇樓主後悔，全世界量寬，錢紙唔值錢，股市要幾多有幾多（支那除外）

咁多人恥笑樓主我識做了

戇鳩升到ath都仲得

係，佢地好快喊

利申除左油股走晒

個市升到痴晒線，完全無事實support呢個升法

x2

油咪事實
油價對美國經濟影響不下於武漢肺炎

有千萬失業大軍 又有武肺 咁多壞消息梗係升到2940

可唔可以provide有咩根據？
咁我9up升到25200

供應>需求喎

美國印錢救市 唔入就on9

sor lor should be 2935

油存儲唔得幾多
減產is the only way out

29000 撻到落20000,
彈番上23000 叫做痴晒線？
一半都未彈到

熊二反彈根本正路到仆街，熊二入貨最危險
之後劇情就係陰跌
跌到你絕望
未咁快

都未至於咁樣升法啦

之前道指插到18000根本係因為油價插到18 USD
D人賴晒武漢肺炎

無限qe救唔救到實體經濟呢

其實點解又oil跌會令股市跌

今晚我估沽既人多，3日假期，油傾得成都應該大唔過

再係咁落去d人好快就明二萬億都只係一個數字

大獲
即刻賣出所有股票！！！！

short&put

跌我咪溝

升我咪加貨

下下同你清倉追? 牛市都比你玩到大蝕啦

我信差唔多升完，不過港股會肯定d，因為volume不斷下降

Ps: 蝕錢的新手

標普500指數，類似hsi

撐樓主，要走好快啲走，失業冇可能唔跌，而家只係大戶玩緊QE啲錢

救到嘅話使撚生產咩

標普ah
咪聽佢哋點你啦

深水埗

空倉一身輕

留名 下星期爆升

唔好燈好嗎？

QE無限♾
樓股金匯爆升

屌你，静啲

即刻大手入貨

早一星期已入重貨等再升

好啦，同你對賭，交下學費先

俾你傾成上反35-40，都維持唔耐

收皮啦on9仔
當自己股神？

耶穌復活 美股都復活

me too

樓主燈一燈，趕尾班車入市

升到樓主都要投降

咁就真係爆跌啦

利好消息 聽日千升

大家點睇uso

講左幾多次？

無人會知熊二反彈幾多
下星期爆升你係咪睇好？

Me too

有冇任何政治因素或者經濟數據去支持你既睇法？

紐約又死八百人

但係道指而家呢一刻升緊差唔多500點，即係2.1%喎

Lm

熊熊哈

你弱智？ 聽日紅日

星期一bye bye 星期二巿場對黑警死全家概念樂觀 恒指千升

樓主你搞gag咋嘛?

納指升番50%有突..

Short & Put

睇唔透點都升
訓身都得

下星期有22000 樓主直播原子筆吉自己龜頭 ok？

都升呀 大陸狗死幾千萬都無事

今日放哂44蚊既sdow

點夠無限qe玩

【儲局無限QE 美股勿過分看淡（沿圖論勢｜呂梓毅）】

儘管聯儲局已實施 #無限量寬，且放水速度亦非比尋常地快和多，惟在疫情受控、供應鏈逐步恢復、經濟活動停擺結束，以至GDP下行勢頭喘定之前，股市縱使回升，勢頭亦暫難以持久。這也解釋為何筆者預計，即使聯儲局已實行QE，未來半年內，標指也難以重返今年2月中的3393點牛市峰值（詳見3月19日本欄）。

若以比喻形容當前股市形勢，便猶如一部跑車正同時按着油門（聯儲局/央行量寬、放水）和煞車掣（疫情令經濟和企業盈利前景轉黯淡），因而造成Chok前Chok後、不能向前飛奔，即股市異常反覆、大上大落，但升勢無法持續較長時間。簡言之，目前環球股市走勢，正受到兩股抗衡的力量影響，走勢變得異常波動。

問題是，煞車掣的阻力（疫情對經濟/股市的困擾）遲早會消失（疫苗很可能一兩年內面世），只是不會在一時三刻可以出現，當然未來數月將是艱難期，以及繫於經濟最終復甦的形態屬於「V」、「U」、「W」或「L」形。故此，以兩年時間看，筆者對美股前景是樂觀的。

油企發行左好多債劵，如果油企破產，還唔到債，會連累到成個債市同銀行體系，繼而影響到股市
美債入面油企債係佔左相當重嘅比重

未來一兩個月都會彈上彈落

即係時候all-in

仆街 下星期二先開市

正在全力做淡

屌你靜喇

收皮啦想燈
下星期一大升唔好喊

因為個市 已經唔洗跟實體經濟去玩
因為政府有無限資金放落嚟 去預支未來嘅發展

大戶心諗我話升就升駛你地係到估，賺夠走先啦

大戶心諗:我成手Put,唔挾你落去仲洗出黎行既?

下星期一

有咩問題？

已經跌完，牛1緊啦

B仔你放晒呀

信運登仔就真係喊

。都要lm

經過依幾個禮拜都知增加確診/死亡人數同失業率高係唔會令個市跌

道指插完彈返上去果陣油價先跌到底架喎

我都唔夠膽坐貨
放完假都唔知發生乜事

I’m

DJI 同S&P 都反彈跌幅 51-52%
收市都略低於50%
都係凊貨離場三日

憧憬遲早冇事。
一定升

多謝樓主
快d散貨等我增持

賺少d算 琴日走晒

其實，e 家個位唔係就係d 熊二大彈圖個樣咩
而且都市場無視曬環境情況，當然你可以講qe 破壞左d 周期傢啦，但我信市場係會反應人既心態

買左uso今次gg

留名

我都覺得係

股市最古惑係大戶可以托住個市 令個反應遲d顯示係股市

姐係明明前景悲觀 都托住一頭半個月升市 等人以為冇事 震倉姐 跌完

但前遠黎講悲觀就真係悲觀 點都會跌

屌你日日都係咁講 日日升到巴巴聲

利申：冇貨

想人放完跌價再入？

咪燈啦

P牌仔

無貨下個禮拜好入
唔係就巴巴聲咁喊

支持allin
唔會再跌嫁啦

2.3 trillion救市點跌
連燈仔成日掛係口邊嘅printer你估流㗎咩
根本下個禮拜求其搵隻美股入一注都贏
入得多咪贏得多，free money

嚇鬼咩買曬貨等衝上3幻3

咁你allin左未

A股 股災

真心問個個都識講熊二，咁邊個係熊三輸錢？

深證信樓主

我睇S&P彈到0.51～0.54左右就會暴跌

正股長揸驚西

一早all in咗啦，仲等連燈仔咩

你話你睇淡贏錢嘅速度快，定係美國個印鈔機速度快

我睇唔透

Trump在位期間，點都繼續保持住股市冇問題
會暴跌我切柒

咁之前熔斷唔計？
你估佢神仙咩

今晚又升過, 下星期S&P見3000

佢推到道指4萬到得 有無人接d股票先？
大戶唔係傻 彈到某個位 邊有咁多傻散入場接

今晚升天？

今個月見3000

好老實 ， 個個以為自己反彈個下就all in 捉到突破個下， 屌 事實上咪又係一路上一路分注

事實拉返平均 同 平均愈低愈買會有幾大分別？

9成跑線平均成本向下溝

Trump 都話疫情到高峰

下個月會重開經濟

個巿明顯見咗底啦

最撚白痴係， 佢地 以為自己可以捉到向上突破個日就all in

無限qe喎
瞓咗幾耐？

on 9，實體經濟停你又唔講

傻淡

無限qe唔會解決到問題，拖延時間咁解，都唔知d人咁樂觀做乜

佢日日都話疫情高峰架啦
但日日3萬幾新增 死2千 無跌過
到底係疫情頂峰 定係 檢測數量頂峰 係好大分別
好多人根本驗既機會都無
依家檢左200幾萬人 已經有成50萬人中
檢4個中1個 勁過全世界

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

係 衰退方向唔會改變到
只係唔會咁急速 同 反彈會快D

呢樣野我都堅信係
已經清倉了

過多一頭半個月個個信晒係牛市啦

唔係高位入長擺ok

升一排正路啦

依家已經大把人信
勁撚多老散撈左貨 應該好快跌
今次個周期會快d 因爲跌得快 反彈又快
可能因為疫情係突如其來 再加 AI 落盤
周期係快左 但一樣存在

同支那有咩分別講就等如事實

牛牛哈
牛牛哈

放啦屌，宜家唔放坐死樓主

So?

股票係講有冇marginally worse news

當你每日打開電視聽到既news 無差過上日

個巿就最少唔會再跌

我個portfolio 由三月尾到而家升返四十萬

已經差唔到去返一月前個位

成敗論英雄

d 人唔明

股票升跌唔係視乎個世界有幾差

而係視乎有乜野壞消息未priced in + liquidity

我夠知個世界而家係好差

問題係三星期前個轉日日二三千點咁樣插落黎

你好難去argue 有乜野衰野未priced in 囉

你覺得我錯

未大手沽個巿囉

係度拗黎做乜柒

算唔算？一戰後 最高失業率
不過大戶應該又一早消化左
或者計到2個月後 個個都會有返份工

你見到呢個news

有冇覺得好驚訝 好panic?

自己問自己就知道答案

無 因為大家沉醉緊 QE 同 油價消息
當2樣野 都炒完
公司開始執 大家就會回歸返基本面 到時就會插
時間問題 QE 改變唔到經濟衰退呢個事實

巴打你個本幾多

基本面又點

1Q 2Q 係人都知核突到仆街

但股票係向前看

如果疫情受控 經濟活動慢慢恢復 你覺得仲可以插得幾深？

我唔係話唔會跌

我只係話見咗底

即係再跌都唔會低過3月個底

逢低再買就啱

我追到係因為有50% cash 三月尾四月頭撈

成個portfolio 幾舊水啦

跌2星期 跌完
你見過咁短既熊市未
我就信係 bull trap 啦
除非今次唔係股災 只係調整 如果唔係一定有新低點出現啦
你間公司Q2執左 唔係話Q3Q4 就開得返
復甦都要時間 市場睇得太樂觀 侵當時想復活節就復工添
依家又話5月頭 睇死佢好快又5月中 6月頭
市場頂得順佢延期咁耐？

mark 低呢個post

過幾個月入黎bin 我c 囉

股市同大細枱無太大分別，有人買大，亦有人買細

我玩咁耐股票 覺得最傻就係成日諗牛巿定熊巿

你試下放低呢個概念去睇野會唔同咗

因為你成日覺得係熊巿所以未跌完

但如果呢個係牛巿調整呢?

成日分牛巿熊巿 害死你

因為牛巿熊巿只有事後N 年先可以確認

一個巿跌咗好耐 所以佢係熊巿

但你唔可以調轉話因為佢係熊巿 所以仲有排跌

我咪話除非2020武肺 唔係股災囉
我覺得係姐 可能唔係既

根本無得跌
市已經向上行
買貨做好友
開開心心

拋開埋 股災 金融風暴呢D 定義

唔好俾佢地限制自己思考

每個週期都有野係唔同

不過講真 如果無你呢d 樂觀既人
又真係唔會有熊市 有Bull Trap

副總統彭斯認為，恢復經濟活動的前提是全國大部分大型社區疫情完結，病毒測試普及和研發到治療方法，相信需要更長時間

侵商人當然經濟大過人命，比佢重開經濟既話
美國佬多多都唔夠死
聽彭斯講野就岩

有邊個成功撈底既人唔係樂觀既人

都係個句 歡迎mark 底個post 到時入黎bin 我 c

咁進取 我都希望落返少少比我入貨

想佢夾硬復工
爆第二波 大家就會徹底絕望
美國人口罩唔係個個有 個人衛生又差 又多肥人
根本無疫苗 係死撚硬
依家日日3萬幾宗 死2千人 重話舒緩
佢係檢測唔到咁多人 如果唔係唔只3萬一日新增確診
依家見頂既係 檢測人數

沽但正皮

無限QE跌條撚咩，經濟cycle已經唔存在

你又叫我拋開d舊思維
但你自己又覺得你撈到底 你個底經過時間引證未？
你咪一鳩樣

gonna be a bull trap for at least a week or a month, then the real drop will happen cuz of a surprisingly bad economic data/ earnings season/ another wave of infection

你D 邏輯好似有D 問題噃

我係話成功撈到底既人一定係樂觀

但我無話樂觀既人一定成功撈底

你睇多幾次我講乜不如？

佢係跌得多先好，我想mpf 轉返晒

有機係cyclical bear嚟嘅 相對secular bear係可以短好多的

絲打勁嘢

道指收唔過2萬四 準備完美轉身

二萬四係共識
好耐冇見過個圖咁靚

今舖開BULL TRAP / BEAR TRAP 都一樣咁好睇

下星期一定牛

Shut up& please

支持

下星期一試多次24000

希望在明天 d fd

著重短期升跌只會限制你既思考 vs 著重過去十年升市只會限制你既思考🤔

再唔係好似a股咁
泡沫太大就變了十年升一點
股市出現長期停頓去消化經濟危機

總之連登仔講乜買對家就得

媽咪麵話牛喎

疫情見頂唔等於回復正常經濟活動
一日未零確診就解封
好易又爆過

揸住tvix

何以見得

可唔可以簡單d，以你經驗，會唔會再試底，定係一底比一底高咁上返去

單純睇疫情影響 已經見底

會一底比一底高

但另一個新既負面因素出緊黎

係肺炎平息後美國會點樣做尻支那

呢個就要睇美國出手有幾重

但相對之前環球全部資產冚家剷

呢次會有嬴家有輸家 即係你有機會可以避開

但玩開中資港股要好小心

美股可以睇好

清咁惡

P牌仔十幾年無買過股票啦
剩係識用IG 同Plus 500玩 future 同 option
今朝開市唔夠15 分鐘 dji future 已經玩到 23106 - 23882
依家做緊 23318
大師唔你點睇呢

傻仔 我講左大爆升
我持貨去到年底實有錢執 怕咩
IG Plus500炒短線多
祝你好運
年底高唔過今日 你搵我（講美股S&P 500)

多謝大師指點 可惜無任何分析
同風水佬一樣 你唔死實有一百歲架
唔中記得呢搵我

白痴仔 你講咁多發左達啦
P牌仔 唔洗講咁多啦
引戰狗
卜街啦

諗住入嚟學吓野 點知比人鬧
咁有信心駛乜日日睇 好似買hsbc 咁相信佢遲早升番就得啦

升

留名睇結果
難得有ching講到咁實牙實齒

P牌仔 你年底 仲係唔係P牌？

唔知道呀 重要嗎？

重要呀 年底先解封你 P牌仔

正傻仔 升撚硬 咩野分析都撚用
信專家食屎 做淡必輸

重倉左牛？

正股驚閪

a巴都咁屌
好勇

開始drop

你邊度見到開始drop?

蘇民峰測上年個市先升後跌 今年先跌後升
條友不嬲準 跟佢玩好難輸得去邊

由佢收唔穿2萬4 果刻

咁咪即係會升吧

Lm binc

22700

我SQQQ同TVIX都有

E 家? 係既轉返mpf

聽樓主講放曬美股，而家點部署

下話？

日日升

唔洗驚，好快跌
各企業業績仆晒街

PRICE IN哂拉

落街賣魚個阿嬸都知

樓主 麻煩下次買咗咩講聲🙏🏻🙏🏻

位唔是咁上的

假升吸貨，估計月尾標普500會低過2200

講下年易中D

Keke

屌你老母, 比樓主FAKE撚左
而家賺少左20萬..............

信你都ON9啦，日日升我而家好撚興奮呀

開始bin樓主未

出黎啦
神早講 做淡無好下場

同路

笑死 月尾會低過4000先岩

樓主空倉？

笑爆果然即比人鞭屍

係ifc

唔係a巴黎

我剛剛轉左D美股先黎中伏

準備好今晚喊了

淡友屠牲門

月頭都看淡
比班白皮豬夾撚到一面屁
家陣加入牛軍好撚舒服
建議大家有錢快d入貨了

唔想睇到ifc上面一車車熊屍

淡友真慘 牛市輸錢 慘過食屎

鞭鞭有力

呢D POST害左幾多老散

time will tell

told

最間証明股市永遠會以升市結束

樓豬

咁唔係得牛熊嘅
揸cash 睇戲都得

揸cash 蝕時間值 同inflation 都蝕死啦

音樂椅

秒

樓主老母molamola

樓主神燈
要推一推

ok

喊左

去到世界末日你就贏

洗曬眼淚

笑撚死
日日升,真係未撚怕過

下星期插到20000

今個星期無喊

又升700

期油跌到仆街，準備drop to zero

急跌了

樓主神預測

目標幾多??

今晚先係

今晚又升

講得多都厭啦

門常開？

真係恭喜你

神燈，升
感謝樓主

同意樓主

All in 等上車

樓主係咪堅持睇法 比D啟示我地

期貨升1%

哭咗

on9

下下星期都未跌

樓主又會話你地短視

我今日都未放

樓豬又中

今晚放左 下星期喊

聽你講放左，宜家喊緊

好慘 聽樓主放哂

屌 樓主累人
食屎狗

會笑到最後

有條廢柴 講野
但佢唔知佢自己
已經無資格再出現了
成為我一隻敗走狗